建議任何 親中共的人，統一叫共匪

建議任何 親中共的人，統一叫共匪（不論幫中共政府的人，為中共講野的大陸人，收穩穩費的，亂9打人的黑幫等等，損害香港同香港人，人權與利益的人都叫共匪）

標籤化 都係反擊的一種，
想有用依個名詞話比佢地聽，佢地幾樣衰！
政府口口聲聲，講我地係暴徒，妖魔化香港人。

大家點睇？
共匪 足唔足夠表達到？
有冇其他更好的叫法？

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平